秋官套劇播完未？

就算播完都冇用 因為係講緊效應 一般係以季度去計算
更何況未播完